［有圖］馬鐵阿叔高難度動作

無影屌閪功

伸展下都被人擺上黎

後面鍾樹根？

肥根

屌，搞到我唔敢係街拉筋 , 做香港人真係慘，你班冧家拎咁鐘意做判官

伸展邊度？

同你老豆一樣

黐線樓上啲人會伸展到咁？

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個阿叔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

我果下心諗一樣
個車廂仲有好多女士係度
佢都照做

呢d 先標準

答馬鐵住黃大仙？
知唔知自己有冇思覺失調？

冇人叫你喺地鐵上面拉筋啊戇鳩

新會員

全部真心定點

今時唔同往日啦

仲差好遠先標準
咁樣邊會拉到

我係你老豆

樓上班新會員做乜撚野

屌 班新會員真係笑撚死
#41508 #55488 #172840

伸展本身無問題。但係地鐵度做伸展

建議你google 下#41508果段先好講

新會然 ?

113002
笑撚死我咩屌你老尾
成班咪撚上黎啦

上面咁多小學雞新會員

成班新會然

新會然你好

公審完未呀屌
有本事你咪行去同佢講佢咁做唔係幾好囉
又要影完放上嚟萬無目的咁
想人陪你恥笑佢 想自己得到認同好威威咁？
想點

連登真係好多小學雞...

你話樓主？

訓著左姐

我平時都咁訓

有乜問題

華懋..個look擺明保安
坐得耐收工伸展下都唔得

連登成班00後
咁耐之前既文佢地鬼識咩

你就真係新會員啦

戴白色帽條女more

好柒

屌 變左撚新會然post
黃大仙潮文都唔識學人做連登仔

無睇過潮文仲大大聲，笑撚死

又唔整到人
點解要影人上黎公審

你到底思想有幾污穢
正常人睇都唔會覺得呢個動作意淫喇
除非前面有條女

00後

點解咁都變撚新會然嘅po
無睇過黃大仙潮文咩

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

白撚痴腥會然

連登班小朋友郁d就笑一大餐，好煩

真心膠會員 有陣柒味

你google下陣野先啊
求下你啊

你地好恐怖極端到成到網絡恐怖份子咁可惜冇腦,俾幕後人利用緊都唔知首先問一句,你地真係當左自己係判官,可以主宰別人生死? 好,咁你地落追殺令個陣,把刀係乜野,邊個幫你地班無能得把口9up既人做野? 仲睇唔到?咪傳媒囉唔明白?你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴? 做盲目道德白痴之前,諗下自己係咪真係咁偉大你地失去既係言論自由,現實言論自由又好,網上言論自由又好諗下而家香港咩環境,失去左就係永遠拎唔番成個文革咁,不斷批鬥個班乜撚報警白痴,不安白痴,做野之前咪唔經大腦囉你要食花生咪去食,點解係要做埋d破壞言論自由自由既野? 講左d咩要自己負責番? 乜呢句咁似某警務人員講過既唔係嘛高登人,你地咁快俾人洗腦? 炸迪迪尼個位男子,知唔知係衰咩呀,衰9up呀, 而家差佬唔洗上網搵人拉,因為有你地呢班傻仔幫佢,何樂而不為? 次次我都會講呢句言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送,唔好怪人

回po嘅都唔係樓主

話說，我之前都係大慨咁做，之後

放完復活節假未呀新會然

你講緊自己？

你好新會然

咁撚多新會然

動作可能係大左少少
但係又無阻到人 喺街拉下筋都要比你影

真心膠會然 好撚柒

依家新會然仲識唔識關家姐

check乜ip呀

適當場合做適當嘅事，作為成年人基本常識

聽你話氣就知你係個d啱啱畢業出嚟嘅on9仔，揸住一條rule以為自己啱哂

屌 坐緊車咩都唔做好哂時間 點解唔伸展下

你咪繼續標奇立異以為好威威囉丶人哋當你精神病患者或者智障人士時唔好瓜瓜叫

咁你慢慢跟人地指標 按人地要求做野

典型小學雞嘅回覆

上吓網典先啦你

自律都唔識捐返你阿媽個肚到啦、廢撚事騷擾呢個世界啦唔該 公眾場所當自己屋企

咪撚扮新會員啦屌

適當？乜野係適當，做咩要你比批准

其實你咁自我有型 對滿就唔需要介懷我呢啲小學雞批評啦

你係度屌人都騷擾到人啦
佢點解唔自律 點樣當係自己屋企

香港真係好唔正常

啱嘅想做就去做啦,你啲on9仔比社會教訓下你呀最好啊

咁撚多傻仔

我屌你邊忽啊定係你自尊心受傷

地鐵冇咩人又冇整到人咪算
係咪真係精神有問題單係幾張圖就知咁多
咁撚利害

啲新會員唔好阻礙討論啦
係咁衝出嚟柒

咁都釣到

班新會員住黃大仙所以咁嬲嬲豬?
今次真係ip都唔使check

樓主一係過去屌柒佢
影上嚟唔知做乜
我平時係地鐵跳舞拉筋熱身咪又係咁

樓主影上嚟搏人認同
點知俾人屌足咁多頁

唔洗講咁遠住，淨係講追拉筋條友，附近都冇乜人，又影響唔到人又唔大動作，唔明有咩唔適當。
比社會教訓又教訓d咩，比你po上網？但成個post都好似唔係幾多人覺得有問題咁，你又講完個論點又唔闡述下，講完適當既事又唔講咩係適當，人地問你又鬧人on9,好難有人認同你嫁喎

拉筋呢個行為你係屋企或者係公園休憩設施度做我諗冇可能有問題
個地鐵手把唔係預你做拉筋囉 天才

block撚哂d新會員你老母

真係而家啲人 上連登係咪要考智商同公德心

樓主咸家產

最後今日

就咁睇張圖好難講
如果佢做一兩下唔算太大動佢又冇搞到人 係翻太耐工 條腰痛拉幾下啫
如果佢成程車都係羅志祥咁光速屌晒西 又唔柒理你 就真係精神病啦
Btw 又放上網批鬥

上多幾年先上黎講野啦染頭

未見過原post都算，潮文都未見過係咩玩法